而家D飛機模型手工真係……

話說尋日豪花$400買左架Hogan 1:200嘅華航小藍鯨 (B-18007)，買左番去砌，竟然發現右水平尾翼入唔到個缺口位!
好明顯個做口差左半寸頂住水平尾翼個接口
最後要刀深個口放入去
支那真係 ，連一架飛機模型都做唔好，到時整架真的飛機請我都唔搭 ，佢飛係香港上空我都嚇到瀨尿

買phoenix /herpa 是常識吧

Phoenix D QC先求其
鍾意JC/GJ多D

btw Hogan搞到咁真係頭一次見
前幾架都冇問題

Phoenix先求其

1:200嘅話如果肯洗錢嘅話應該買Inflight

想問香港除咗太原街，邊度多Hogan 1:200賣？

西幹線

Thanks
但佢個網無我想買既機
鋪會有多d款？

yes
間鋪有好多貨
係始創後門對面